# Veit.Abra.Model.Plmworkscheduleitem
## Properties

Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**DisplayName** | **string** | Název | [optional] 
**ID** | **string** | Vlastní ID [persistentní položka] | [optional] 
**ClassID** | **string** | ID třídy | [optional] 
**ObjVersion** | **int?** | Verze objektu [persistentní položka] | [optional] 
**PriorityDate** | **DateTimeOffset?** | Pořadí [persistentní položka] | [optional] 
**ReqRoutineID** | **string** | Operace požadavku; ID objektu Požadavek na výrobu - technologický postup [persistentní položka] | [optional] 
**JORoutineID** | **string** | Operace výrobního příkazu; ID objektu VP - technologický postup [persistentní položka] | [optional] 
**WorkerID** | **string** | Pracovník; ID objektu Pracovník [persistentní položka] | [optional] 
**WorkPlaceID** | **string** | Pracoviště; ID objektu Pracoviště a stroj [persistentní položka] | [optional] 
**PlannedQuantity** | **double?** | Plánované množství [persistentní položka] | [optional] 
**Status** | **int?** | Stav [persistentní položka] | [optional] 
**DateFromDate** | **DateTime?** | Datum [persistentní položka] | [optional] 
**ShiftTypeID** | **string** | Druh směny; ID objektu Druh pracovní směny [persistentní položka] | [optional] 
**ConfirmedByID** | **string** | Potvrdil; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**RoutineTitle** | **string** | Operace | [optional] 
**RoutinePosition** | **int?** | Pořadí/op. | [optional] 
**RoutineQUnit** | **string** | Jednotka/op. | [optional] 
**RoutinePlannedQuantity** | **double?** | Plán. množství/op. | [optional] 
**RoutineRealizedQuantity** | **double?** | Real. množstí/op. | [optional] 
**RoutineMissedQuantity** | **double?** | Chyb. množstí/op. | [optional] 
**RoutineRealizedWorkerQuantity** | **double?** | Real. množství pracovníka/op. | [optional] 
**RoutineRealizedWPlaceQuantity** | **double?** | Real. množství pracoviště/op. | [optional] 
**RoutinePlannedTime** | **double?** | Plán. čas/op. | [optional] 
**RoutineRealizedTime** | **double?** | Real. čas/op. | [optional] 
**RoutineMissedTime** | **double?** | Chyb. čas/op. | [optional] 
**RoutineRealizedWorkerTime** | **double?** | Real. čas pracovníka/op. | [optional] 
**RoutineRealizedWPlaceTime** | **double?** | Real. čas pracoviště/op. | [optional] 
**StoreCardID** | **string** | Skladová karta; ID objektu Skladová karta | [optional] 
**RoutineWorkPlaceID** | **string** | Pracoviště/op.; ID objektu Pracoviště a stroj | [optional] 
**RoutinePhaseID** | **string** | Etapa/op.; ID objektu Etapa | [optional] 
**RoutineTAC** | **double?** | TAC/op. | [optional] 
**RoutineTBC** | **double?** | TBC/op. | [optional] 
**RoutineNote** | **string** | Poznámka operace | [optional] 
**RoutineCooperation** | **bool?** | Kooperace/op. | [optional] 
**RoutineCompulsoryOperation** | **int?** | Povinné/op. | [optional] 
**RoutineFinished** | **bool?** | Dokončující/op. | [optional] 
**RoutineSalaryClassID** | **string** | Tarifní třída/op.; ID objektu Tarifní třída | [optional] 
**RoutineBatch** | **bool?** | Dávková/op. | [optional] 
**DocumentOID** | **string** | ID/dokl. | [optional] 
**DocumentPlannedAt** | **DateTime?** | Plán. začátek/dokl. | [optional] 
**DocumentScheduledAt** | **DateTime?** | Plán. dokončení/dokl. | [optional] 
**DocumentDisplayName** | **string** | Název/dokl. | [optional] 
**DocumentStoreCardID** | **string** | Skladová karta/dokl.; ID objektu Skladová karta | [optional] 
**BasedJobOrder** | **bool?** | Dle výr. příkazu | [optional] 
**DocumentPriority** | **int?** | Priorita/dokl. | [optional] 
**NodeTreeLevel** | **int?** | Úroveň | [optional] 
**StatusText** | **string** | Stav | [optional] 
**PlannedTime** | **double?** | Plánovaný čas | [optional] 
**RealizedQuantity** | **double?** | Realizované množství | [optional] 
**RealizedTime** | **double?** | Realizovaný čas | [optional] 
**NoInRoutine** | **int?** | Pořadí v op. [persistentní položka] | [optional] 
**Title** | **string** | Popis | [optional] 
**MissedQuantity** | **double?** | Chybějící množství | [optional] 
**MissedTime** | **double?** | Chybějící čas | [optional] 
**Fixed** | **bool?** | Fixováno | [optional] 
**NodeIndex** | **int?** | Pořadí uzlu | [optional] 
**RoutineAdvanceQuantity** | **double?** | Předstih/op. | [optional] 
**DocumentFirmID** | **string** | Firma; ID objektu Firma | [optional] 
**DocumentDivisionID** | **string** | Středisko; ID objektu Středisko | [optional] 
**DocumentBusOrderID** | **string** | Zakázka; ID objektu Zakázka | [optional] 
**DocumentBusTransactionID** | **string** | Obch. případ; ID objektu Obchodní případ | [optional] 
**DocumentBusProjectID** | **string** | Projekt; ID objektu Projekt | [optional] 
**CanStartText** | **string** | Může začít | [optional] 
**RoutineSuspend** | **bool?** | Pozastavit do konce směny | [optional] 
**CRPBeginTime** | **DateTimeOffset?** | Naplánovano od | [optional] 
**CRPEndTime** | **DateTimeOffset?** | Naplánovano do | [optional] 

[[Back to Model list]](../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../README.md)

